{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007410",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002147034?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 미담하우스펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 もし予約人数が追加される場合、ペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加人数の費用が発生することがあります。 また、最大人数を超えた場合は入室が不可能となる場合があり、この場合は払い戻しはできません。 ペットと一緒に宿泊しようとする場合には、そのペンションでのペット入室が許可されないことがありますし、この場合にも払い戻しはできません。 また、チェックインとチェックアウト時間を正確に守ってください。 客室や周辺施設を利用する際、施設物を毀損または紛失した場合は宿泊客に責任があり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。 また、客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがありますので、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 また、ペンションの期間が未確定で料金や料金表が間違って反映された場合には自動的に予約キャンセル処理され、通常の金額で再予約することができます。 ペンションでは様々な予約特典を提供しています。 例えば、一軒家ペンションを利用したり、プレミアムペンションに宿泊したり、駐車も可能です。 また、特定のカフェを利用したり、トンゴパンを利用する場合は飲み物が提供され、抽選イベントを通じてみかんを受け取ったり、オープンプレゼントを受け取ることもできます。 ペンションは空港から15分の距離に位置しており、虹の海岸道路に近接しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数を追加する場合は、ペンションに予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加人数の費用が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加人数の費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えた場合、入室は可能ですか？",
            "answer": "最大人数を超えた場合は入室が不可能となる場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペットと一緒に宿泊しようとする場合には、そのペンションでのペット入室が許可されないことがあります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウト時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、チェックインとチェックアウト時間を正確に守ってください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の損害や紛失について責任はありますか？",
            "answer": "客室や周辺施設を利用する際、施設物を毀損または紛失した場合は宿泊客に責任があり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "リアルタイム予約時に重複予約が発生した場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがありますので、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの期間が未確定で料金や料金表が間違って反映された場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペンションの期間が未確定で料金や料金表が間違って反映された場合には自動的に予約キャンセル処理され、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションではどのような予約特典がありますか？",
            "answer": "ペンションでは一軒家ペンションの利用やプレミアムペンションへの宿泊、駐車の特典など様々な予約特典が提供されています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "ペンションは空港から15分の距離に位置しており、虹の海岸道路に近接しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 558,
        "QA": 646
    }
}